突發有片!!!加拿大連儂牆撕紙狗曝光

有冇人幫佢手參軍捐贈器官

推

推到仆街

支那豬樣

其實佢知唔知呢個係陷阱嚟
真係傻鳩

三罷

push,
綠卡bye bye ，可以專心愛國

話俾加拿大政府知 取消加籍

輕輕一推

Push

推！

佢地真係有強迫症咖喎
離開左鬼國都係冇變

Pish

起底
幫佢參軍 共享支國人民榮耀

連儂牆變左 mouse trap

仲有，成個豬閪樣咁

8月5日罷工！！

咁撚愛國返大陸參軍啦

又一個伊斯蘭教信徒

如有更新或補充請自行更改

懷疑撕紙任務係共青團派既任務
唔係呢條撕紙狗點會冇咩表情咁撕

我冇嘢講

用鎖頭！

E.g. 喺尖東海傍建立一個「連儂海傍」景點

等大陸人打卡

[永久連儂牆］點解唔用鎖頭？

不如幫片中人去gaydar 揾配對:
* 渴求被虐，迷戀犬服綁縛
* 長期肛癢，欲求不滿
記得註明佢嘅聯絡方法，先至幫到片中人㗎！

Sfu

推啊屌你老母

搵條仆街出黎

push

邊個城市

PUSH

Vancouver

sfu?

咁應該唔難揾佢出嚟

支那狗死全家

幫手推 pls

is

求起底

Yes 佢好似讀business

可惜我唔係叫本那比陳浩南

戇鳩仔有樣睇

推，參軍黎打香港丫7頭

係pig trap

好平起到